簡 單 用 T 恤 整 頭 套

大哥，點防煙呀